是靚小食 炸著仔波

how

狗糧

放舊芝士入去先好食

屎

薯

有放少少芝士粒

咪有...

It’s fuckin burnt

燶到咁

不過好似幾好味

點咩汁食？

炸定仔波

無汁

dry 會熱氣

是
很好味

米癲拉

合埋眼一口食晒

做你老母打手？

餓

定仔對肥仔波？

今次就靚仔啦
上次個薯餅真係唔得

是

我食哂佢地兩個

樓主整d野好味 小妹很滿意

幾時炸定仔波